［文宣］有d野係時候講清楚

係時候要講清楚我哋既係武力，唔係暴力。

出嚟示威抗爭，總會有d仆街想過來打柒你，想用各種手段恐嚇你，傷害你，令到你唔夠膽或者直接出唔到嚟。所以我地需要武力，我地需要能夠保護自己，保護同伴的武力！係警察制度已經完全崩壞，淪為壓迫大眾市民既武器時，我地必須要自己保護自己，並且有足夠的能力去對抗黑警！所以我哋既係武力，而唔係出街周圍打人，過度使用既暴力！
黑警同藍絲個D叫暴力！！
我地抗爭者既係武力！！

廢中暴打抗爭者條片出哂啦，即使你係和理非，你都應該要有保護自己既意識，亦希望你會明白，保衛自己既家園，武力係必要的！

俾大眾市民知道，抗爭者既係武力，係用來保護人的，唔好再俾政府用暴力字眼欺騙！ 暴力既係黑警，係共狗！

睇完條片好想打人

依個冇哂格式 可以睇link個個

［文宣］有D係時候要講清楚啦

推

自推